［意志］返完12個鐘工 再操體能 操完再跑步？

我做唔到
收工操體能舉下鐵
粒幾鐘已經散哂
好想跑埋步
好懷念以前放學日日操日日跑嘅日子
求屌醒

比d掙扎

做人咁撚貪心聽死咩
今日操 聽日跑唔得嫁?

好快甩頭髮

做胸又唔跑得 做腳又唔跑得 兩樣第二日都係會酸痛跑唔到

肯肯定唔夠掙扎

時間緊逼

做胸關事咩？

有心操同跑唔會緊逼

做胸冇你講得咁嚴重